所有人預設不推文回覆

連仔麻煩將所有account都set預設不推文回覆
P牌限每日推文回覆幾次
甩P後唔可以連續自推超過十次
講隻假波狗一堆人叫唔好再理但同時推緊文
務求令版面上只有有意義資訊 咪俾班五毛三毛夾硬推/屌人時推緊

不推文1分鐘1次都好煩

係咪調轉咗 有乜理由不推文要限時間

P牌仔唔係推唔到文架咩？

好少推文唔肯定
但甩唔甩P都大把人唔識用不推文回覆啦